Achtung: die jeweilige APP wird erzeugt, indem die zugehörige im Localhost geöffnete HTML-Datei mittels des Knopfes: &#x1F4CB; (Arbeitsdaten in dieser HTML-Datei lokal speichern) ohne Passwort und 'aktive Daten integrieren' gespeichert wird.